一帶一路幾時去北極起高鐵俾啲北極熊去支那避難？

最後冰川融緊啦
支那快啲把握機遇！

南極灰熊